一人一個JOJO最勁同最廢既奸角

最勁:
DIO

最廢:
變身/預言兄弟

殺手皇后最勁

DIO勁條撚咩
打1JO 又玩野
打3JO又玩野輸
一早用眼部火炎炮 就射死 白金之星
唔係玩野既話第一次見到波波佢地就滅左團

DIO先廢,係埃及招兵買馬搞咁撚多野逐件手下派出去送死
自己又戇鳩鳩成日SHOW QUALI 賣關子
明明果陣佢能力自己親手操刀絕對可以短時間滅JOJO團

神父

你搞清楚,,,JOJO先係主角,,,,

神父最勁

Dio勁弱智

dio可以同3jo咁打法 已經唔算最廢啦

唔多唔少都係恩地婆婆派出啲垃圾先會輸

有冇人有睇女jo漫畫 好唔好睇

最廢:

被秒殺

最勁 kars
最廢 呆頭鵝

邊個黎？？

格仔攻擊

jo7 DISCO 嘅chocolate disco

總統都係
其他jo都唔知可以點打

DIO 自己本身都太自大狂妄,無錯佢係好CHARM
但真係唔夠勁...

你都可以話佢太早表跡要搶走JO1既所有嘢,,,, 如果佢讀完大學先做嘢, JO1應該變成廢人,唔會有後代

記得2jo果時已經比史特雷話dio輸係因為鍾意玩野

Kars 先係最勁

佢係舞台劇有用過鐳射眼但比承太郎避開左
而且佢用嗰一瞬間會盲幾大破綻
加上攞替身檔又得(得替身能力先傷到替身

白色相簿好撚勁
如果唔係俾人圍唔會死

最勁唔係卡茲咩？

預言兄弟先係最勁成功預言第六季結局

冇啦啦曬十鳩幾秒拎架壓路機過黎把撚咩

講緊dio 時停飛刀3jo扮死果陣

點解要用飛刀而唔係射線

時停承太郎郁唔到都應該可以叫白金檔
而且佢都有時間打走一堆刀
應該夠時間檔射線

點解釋 第一次見面 時停dio 唔殺人

果陣都未知佢識時停

Dio既敗筆就係通常佢覺得對手比佢廢就會攞人地黎測試下自己既能力 而且會調戲人地
係樓梯嗰下佢絕對可以殺左波魯納雷夫但係到玩搬樓梯
總之就係衰貪玩同自大
如果佢一早唔留係埃及快d上天堂班星塵遠征軍就唔夠打

由三部開始D主角同Boss都係鬥先手攻擊
邊個打中人先/成功開技先就邊個贏

荒木好似講過係氣氛問題

講性格 DIO咁穩陣 點會唔係第一次見面就時停殺
而係玩搬樓梯

初頭玩搬樓梯 都叫佢做實驗玩野

後尾又佢見識過白金之星可以破時停都 都重玩野?

屌你老母劇透唔四重加密連仔快啲做嘢好𠹌嬲

第五部boss同第六部神父最屈
一個最後俾主角威能夾硬屈死先輸
一個最後勁到贏晒主角團，但係俾徐倫遺計偷雞

20世紀少年
雖然係無敵 但係郁唔撚到 最後仲要停止思考

佢想波波做佢條新o靚 始終佢有能力殺ice 而且dio有時停 又就嚟天黑

一個字, 型囉

個段時間佢同一個神父搞緊基唔得閒理咁多野

3JO 永遠反CUP 對手

想波波做佢條新o靚 就放肉牙喇下話?

劇透動畫黨又嬲豬

槍擊案嘅陪襯

咁講法, OP既烏爺咪好撚勁, 次次啲大話都係神預言,,,

其實啲作者有時都會用返啲舊QUE 去最新既時序入面

替身係精神象徵 如果佢唔係唯我獨尊既性格跟本唔會有世界咁屈既替身

SBR 嗰兩個DIO又點睇

咁點解2jo個替身咁廢

Dio智力有問題都最勁

問過killer queen未

有講dio果時未完全適認到1jo身體所以先唔親自出馬

波波行樓梯嗰陣dio咪係咁同佢講做佢條o靚就退後 所以dio先係咁搬樓梯 動搖波波
9up: 可能佢想要ice嗰一種忠誠o靚

白卡dio

Ringo Roadagain 真男人的不敗替身

神父 完

JoJo 根本冇所謂最勁
替身能力唔會完美
點都有其他替身能力克住

最廢:rolling stone

除咗死老嘢

回返樓主，最勁答johnny得唔得

D4C Love Train

最廢唔係第六部引人打交個隻咩

Bug之攻擊 JoJo未解之謎

預言兄弟勁喎
係皇帝個傻閪睇錯時間先輸

DIO同迪亞波羅打會點

dio win 可以停10秒

有勁一定係

臭名遠播的B.I.G

老

你都on9
咁仲邊有戲做？
用下個腦啦

以家係講 最勁定係講故仔呀
睇清楚標題未呀 柒頭

最勁 金鎮？

迪亞波羅比插箭後jojo先屈到機
個能力屈到顛

諗唔到正常打點先嬴到

波波滴血都比佢屈

可以削時間
咁Dio停10秒都冇用

唔止替身屈連智力都好高

預言兄弟嗰集好睇

我睇到有啲

你覺得係咪得， 大家有論點支持自己個說法

最玩嘢都係樓梯抬波魯那耶夫

第4部輸俾隻老鼠
第6部俾神父抽CD同斬頭

音石明個替身都幾勁

4部有 bites the dust 回到過去
8部有無限 Sheer Heart Attack

10秒吸佢血都吸死佢啦

唔會贏到 因為dio會係個10秒到倒數
話比對手聽佢有10秒

或者拎成8-9秒去搵架鏟路車黎

Boss 應該贏
用滴血既方式
Dio係你滴左第一滴 佢時間停完會接住滴第二滴
但Boss 係滴完第一滴之後削時間，你淨係會見到第5滴

換言之你係第二滴到第5滴既期間做仼何野都會比Boss削走左

我覺得暗殺隊Metallica唔係比Aerosmith 搗亂已經殺左boss...果場仲打得好睇過主角boss戰。

原本仲期待緋紅之王覺醒鎮魂曲屈上加屈
諗住jojo佢地最尾有咩cls方法可以智取
點知結局係夾硬比jojo覺醒反cup

兩個字

其實敵人啲替身係吸引啲

因為2jo追求嘅唔係強大而係戰術所以紫色忍者偏輔助
紫色忍者都好貼近2jo對艾西迪西用繩嘅精彩戰術
如果2jo有石之自由加埋波紋應該會好好睇

你咁講一講又通喎

通條撚 因為如果佢有個勁既替身應該冇承太郎既事

基本上佢係歷代最廢主角

但最聰明 而且最有錢..

其實佢一開始時停時間好短

唔睇標題？

最廢boss fight 五部最大敗筆

Dio根本就由頭柒到落尾

此post已完

依個世界大戰嚟
聰明唔計戰鬥力？
勁唔勁純講肉體？
係嘅話卡茲贏晒唔駛討論

2jo最大魅力就係肉體波紋唔係最強
但都可以打低最強生物柱之男
不過第三部真係智商急降

屌 喊咗

收皮

Metallica個暗殺效果真係一流

卡茲IQ400 可惜無表現過就停止左思考

2Jo > 400

佢成百歲人，失憶又失智，唔好怪佢

史特雷好似話DIO決戰不斷挑戰新能力自己嘅新極限 而唔係用肯定贏到嘅方法

Dio 得SBR 正常

即係玩野

我入嚟就係想睇呢個

個個已經係另一個人

part 3 baby stand
part 4 cheap trick
part 5 b.i.g 都好勁

無人記得第3部最尾個傻鳩雙面人

cheap trick 唔靠隻鬼可以點贏

真係唔知

我入黎都係想睇呢兩張

成日鳩叫OMG

食五枝煙

第3部Dio未完全掌握到1jo身體先出唔到空裂眼刺驚 好似係

Btw時間系技能通常都係比較屈
緋紅之王應該係最強...冇鎮魂曲冇解
最廢當然係承太郎老母個stand

壞過凱婷